連登仔一見到話要告中國就異常興奮真係好好笑

結果係同當年南海仲裁一樣
中國根本唔驚你
球証係你既人又點
中國根本唔會理鳩你
事實當年南海仲裁
美國不斷試中共底線
吹到就打咁滯
中共都無縮過
美國就已經注定輸到貼地
連帶菲律賓都奶埋共

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

on9
告中國係為左同西方企係同一陣線呀
你覺得支那又贏既話死去貼吧，連登唔岩你

咁事實上係你有咩約束力

塞左屎眼未?

我塞左屎眼就有約束力？

係，咁你塞左未？

可唔可以講解雨當中既原理

一個菲律賓就無人理

一百個菲律賓呢？

未計如果全球基建一齊唔找中國數會點？

有冇咁嘅可能先

要睇下其他國家有幾憤怒

同埋人民幣幾香啦

告唔告得入都成問題

唔應該用法律途徑

直接制裁

蝴蝶效應
你塞咗先講

找數同閣下開新post無直接關係
但係"找數真漢子通常比較有趣"

其實當年係菲律賓加美國

建議連登仔玩多d p社既戰略遊戲，手持多d開戰理由點都有著數

係冇約束力嫁，不過外國有權揀佢執行嘅方法，例如先凍結所有中國在外資產，唔還就直接沒收，再追返個差價。美國就可以直接沒收佢嗰1萬億美債

唔好on9一注消美債
美元地位會不保
信貸評級會下降
無人會再買美債
仲有一注消得就代表要開戰
如果呢手牌真係咁好用
貿貿戰一早用左啦
仲洗咩左傾右傾

找咗數先喇

支共唔同意擺上國際法座都好，佢國際聲譽點都會受損